記住727，主題係反黑！！

唔係反鄉紳！你睇下劉業強聽到何妖祖墳笑得幾開心

今次我地應該connect 埋啲新界鄕紳一齊反黑！

祠堂萬萬不能掂！！

Pish

機會黎we connect

push